觀塘狗屋外出左防暴

手足小心

Be Water！